深田恭子泳裝炸「超巨事業線」 蜜大腿交叉POSE激撩

日本女星深田恭子即將迎接38歲生日，不敗童顏加上爆乳身材，國民女神地位多年無法動搖。她26日更新一張泳裝照，大露雙峰曲線，一雙美腿更是叫人眼睛無法移開，粉絲輪番狂讚：「可愛死了！」

深田恭子每年都會推出寫真月曆，在天氣轉冷之際，特別曬出美照，她身穿名牌比基尼，外套半脫露出香肩，炸出超巨北半球，蜜大腿交叉站姿撩人，另一張則是俏皮風，穿極短褲坐在椅子上，翹起雙腿拉白襪，小麥肌更顯健康美。而她正演出新劇《魯邦的女兒2》，每次變裝神偷，就要穿上紅色絨毛緊身衣，笑說因此不怕天氣變冷了。

寫真集連年發行21冊，深田恭子性感健康美形象，在娛樂圈獨樹一格，童顏臉蛋更被封為凍齡女神。她的美照再度秒殺一票鐵粉，網友留言「太美了」、「最強」、「好性感的泳裝」、「看起來只有20幾歲」。

▲深田恭子曬比基尼泳裝辣照。（圖／翻攝自IG／深田恭子）

▲深田恭子2021月曆可愛兼具性感。（圖／翻攝自IG／深田恭子）

想睇閃卡

你搵到通知我

睇足咁多年先38歲

肥恭

個樣唔太認得

當年套神呀！請乜乜乜 18歲都未夠

由細J到大

健康又愉快

佢真係算keep得好好
陣少女味仲係度
係之前有排微整到某幾個version時
個樣成日變

佢輕熟女個look真係好撚正

佢就算肥肥哋都好正

同岩岩出道時個樣唔同晒

日本女星冇走樣黎講, 佢算數一數2

小學J到出嚟做嘢幾年先38碎

橫跨90,00,10,20年代既女星

請給我多一點時間

老女人

抵佢食到咁多藝人

佢出道我先啱啱出世
唔識
btw
頭先wiki咗
呢套98年嚟講個題裁已經算好撚前衞